勞工市場根本唔係新聞講到咁差

個市根本唔差，唔好俾班腦細呃到
成日話經營好艱難，又凍薪又減薪
但我一SEND CV都有工見，LINKEDIN又有人搵我
最後拎左個OFFER，加20%走人

身邊朋友唔係加人工就出BONUS，大部份連埋DP有14個月糧
係就係有一個朋友慘D，早排比國泰炒左，但係佢經朋友介紹，唔洗一星期有新工返，雖然人工只係平手打個和，不過都叫安全登錄

所以腦細講乜都係大話，到佢冇人用既時候，咪又係要出錢請人
佢係搏大家唔敢郁，凍薪減薪都會留係度

警世文

睇行業

冇咩行業有影響

叫慘d等政府派錢

同意, 榨乾政府 老闆FAT FAT

你見清潔緊係多人搵

大量仆街老細借機減人工

咪靠支那遊客生存果d囉，冇乜值得可憐

屌，森美個冚家剷仲係電台話"呢個時勢有份工已經好好"
on9呢d狗閪自己上晒岸，就幫手打壓基層

物價 樓市繼續升
人工不變或減低

有朋友轉工做清潔公司ops mgr
新offer都加左15%

甘能串

係
明明賺緊大錢

服務業

CCTVB 新聞節目日日吹 諗住幫老細減人工 吹下吹下 打工仔咪唔消費 老細咪真係炒人減人工 全香港經濟咪惡性循環咁下跌 所以傳媒減人工炒人係抵死

唔計啦

垃圾CCTVB

咁如果係服務業酒店旅遊業呢句係岩使既

唔知乜柒新聞透視講失業 YouTube 係 11 萬點擊 啲人禁落去等於散播呢啲有毒訊息！

做乜+20%都日日入ha post踎

唔睇CCTVB

健身業

任何零售服務業都受影響
只係做大陸客個啲完全扑直左